香港寬頻點解成日斷線，連線不穩，呢家又上唔到網

有冇人呢家都上唔到？

光纖？

係，我上hkbn個網睇，見有兩個post都講緊上唔到，七點幾post到呢家，hkbn都冇人跟進回覆，而且內文講講客服電話打唔通

我都係，已解決